# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Приложение "Краудфиндинг" было создано с целью привлечения финансирования для стартап проектов. Популярные платформы, такие как 
Kickstarter, имеют ограничение по размещению проектов, в том числе и региональные, в связи с чем возникла необходимость создания
новой площадки, которая будет доступна для региона Средней Азии. Пользователь, желающий разместить свой проект на данной краудфандинговой
платформе, должен будет подготовить необходимую информацию и обратиться к администратору приложения. После одобрения проекта 
администратор создает новый проект и вводит все необходимые характеристики (название, категория, описание, стадия, бюджет, срок сбора средств,
информацию о членах команды и их резюме и др.). Приложение позволяет размещать на странице проекта фотогалерею и видеоматериалы. 
На главной странице приложения показан список всех активных проектов с фотографией и краткой информацией о проекте (название, бюджет, 
сумма собранных средств, срок окончания сбора средств). Кроме этого у пользователя имеется возможность осуществить сортировку и фильтрацию 
по интересующим его проектам. На странице одного проекта размещена более развернутая информаций и имеется возможность оставить вопросы и комментарии.
Перечисление денежных средств на счет проекта реализовано посредством API "Мобильник". В случае, если проект был отменен или сроки сбора средств завершились, ему назначается статус
"Неактивный", однако данный проект сохраняется в базе данных и может быть показан по запросу пользователя. Для проектов, которые не набрали нужную сумму 
средств в обозначенные сроки, предусмотрен возврат денежных средств пользователям. Для осуществления операции возврата используются лицевые счета пользователей, 
которые вводятся пользователями при совершении первоначальной транзакции по перечислению мобильного платежа на кошелек проекта.
Функционал приложения позволяет подписаться на проект для получения актуальной новостной рассылки по данному проекту. Зарегистрированные пользователи 
имеют возможность просмотреть на своей странице, на какие проекты они подписаны, в случае необходимости отписаться от рассылки по проекту. 
В случае возникновения вопросов пользователь может связаться с администратором при помощи формы обратной связи.

* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact